話說仲有冇人記得藍可兒事件？

當年我記得好多人話係靈異事件，有d人話係佢精神病自殺，有d人話係他殺，亦有人話係邪教，不過到依家都係冇一個確實嘅答案。
果時自己仲細，聽到件事同睇左個電梯cctv之後已經驚到乜咁，同friend 傾果陣可能大家都淆底，就覺得係間酒店有鬼。但到今日自己睇返件事，自己覺得d證據即d cctv片其實唔完整，有修改過，感覺似政府同酒店有野隱藏緊咁。

點唔記得

嗯

記得 但係你可以點 ???

傾下，睇下有冇咩新進展，純粹好奇